Adidas pure boost 2017

大家覺得呢對鞋點

一開頭覺得幾好 之後越睇越唔掂

Ltd triple back 幾靚
其他普通

第一代好睇好多

靚

接受唔撚到BOOST 後面出哂界.......ON99